懷疑俾狗用航拍機監視

話說呢幾晚好奇怪 無啦啦窗外面有燈閃下閃下
戴返副眼鏡先知係航拍機 點算好
我知大家一定屌我冇圖學咩人開post
但我真係驚得濟冇影到相
同埋手機影唔到咁高像素 屋企又冇炮可以影

總之我想提大家岀入小心 鎖好門窗 閆好窗簾

齊上齊落 一個都不能少

住邊頭

中九龍 近警署 所以先咁驚

大家唔好負皮 我認真㗎

擊落拒,完

Ruok?